愛瑪史東拒演《神奇女俠2》大反派

【星島日報報道】姬嘉鐸(Gal Gadot)主演的DC超級英雄片《神奇女俠》(Wonder Woman)去年全球大收逾8億美元票房，更被譽為是DC到目前為止拍得最好的一套超英片。電影成績理想，電影公司決定添食開拍續集。有指電影公司本想邀請奧斯卡影后愛瑪史東(Emma Stone)飾演大反派「豹女」Cheetah，不過已被愛瑪史東拒絕，可能是因為姬嘉鐸暫時仍未夠班與她合作。根據網站HollywoodLife報道，電影公司已搵喜劇節目《Saturday Night Live》的女星Kristen Wiig飾演「豹女」一角。

《神奇女俠2》繼續由Patty Jenkins執導，預計明年11月上映，故事背景設定在1980年美蘇冷戰時期，劇情會講述Diana Prince跟Steve Trevor對抗蘇聯軍團，豹女(Cheetah)將會是電影中的重量級反派。

睇錯英超片

唔搵黑人黎演?

Steve未死

未死都算
仲要係80年代出返黎？

Chris Pine未證實回歸

不過已被愛瑪史東拒絕，可能是因為姬嘉鐸暫時仍未夠班與她合作

咩記者, 寫野加感想

雷神夠班同羔羊醫生合作？

Emma Stone好似唔多夠惡做奸角

我諗係對劇本無興趣多過係其他演員問題

咁又係 .. 之前佢攞影后,
毒果記者神羅輯 = emma stone 搶左watson stone 個獎
依家推戲= 對方未夠班羅輯

steve應該未夠鐘復活

女演員做女權代表既反派
一陣又好似JL咁比人屌

Watson .... stone?

上次訪問Emma出丑個肥閪寫？好L肉酸

Emma Watson

之前唔係話個導演唔換既話Gal 就拒演ww 咩？
傾掂數？

自問係 kristen fans

但佢做奸角好似好難認真

寫文既記者係咪私怨纏身呀

好出奇咩 記唔記得之前有單問小學生

諗到佢講SNL D重口味笑話

老老實實 邊個紅d?

一定係emma stone

對眼咁突都唔夠惡？

laugh die me

雖然贊同佢段說話 但其實唔識英文打返妙麗都無人怪佢嘅
仲有呀 係邏呀

而家未必啦

Emma stone 做Gwen紅點會走去做DC

呢個真 好撚鍾意佢

邊有人會想拍dc 套套都比人屌 拆自己招牌咩

無cate blanchett咁勁嘅氣場
都好難做到英雄片奸角

咁撚樣衰
真係唔好演

睇住kristen wiig做奸角會忍唔住笑

gilly

我覺得佢適合做貓女多D

講埋自己既睇法

加鹽加醋

michael keaton都做完bat man 做禿鷹啦
雖然就隔耐啲

近啲都有ben affleck同 ryan reynolds

who is watson stone

星島真係垃鬼圾 睇到好笑

淨係諗起佢已經好想笑

事實係無人想接dc戲

一陣整臭自己個朵

你睇deadpool俾綠燈俠個污名搞左幾耐

Gwen唔會過檔去DC

入到M記就可以一鋪翻身
你睇下新神奇四俠個霹靂火
一過到MCU即刻型幾多
雖然又係一集棄

笑到仆街

michael b jordan係幾屈機

佢做嘅amazing spiderman係最好睇 可惜宜家spiderman變左disney拍之後變左弱智仔 女主角仲要係nigga

MCU
溫下書先出黎柒啦屌你老母